{
  "For Tourist": "访日旅客<1 />特别活动",
  "Know more": "更多资讯",
  "Our desire is": "我们一直致力于为每位来日本访问的人创造安全<1 />便捷的旅行环境和购物体验。在此前提下，<1 />JR东日本铁路公司与hi Japan日本有限公司<1 />携手活动酒店共同推出，<1 />用酒店客房内提供的智能手机handy，<1 />参与Welcome Suica购卡促销的活动。",
  "Participating hotels": "参与酒店：<1 />梅兹涩谷 JR 东酒店<1 />（JR-East Hotel Mets Shibuya）<1 />东京站酒店<1 />（The Tokyo Station Hotel）<1 />和东京池袋大都会饭店<1 />（The Hotel Metropolitan Tokyo Ikebukuro）",
  "We hope you enjoy": "我们希望handy跟Welcome Suica能方便<1 />您在日本的出行，伴您渡过愉快的旅行!",
  "Join the campaign": "活动参与方法",
  "Purchase the Welcome Suica": "在指定车站<1 />购买Welcome Suica",
  "Enter Welcome Suica": "在下方输入<1 />Welcome Suica号码",
  "Show the screen at the hotel front desk": "在酒店前台处出示画面后<1 />即可获得礼物",
  "Please fill in your": "请输入您持有的<1 />Welcome Suica上的号码",
  "Please enter the number on the first line": "请输入Welcome Suica背面第一行的<1 />号码（详情请参照图片）",
  "ex": "例",
  "You can only enter numbers": "请输入数字。",
  "You can only enter letters": "请输入英文字母。",
  "Please confirm your card number": "请确认您的卡号。",
  "Success!": "Success!",
  "Something went wrong": "出现问题！请再尝试。",
  "Submit": "提交",
  "What’s Welcome Suica?": "Welcome Suica 是什么",
  "An IC card for sightseeing visitors from abroad": "访日外国旅客的IC卡",
  "Easy train and bus rides": "便捷乘坐地铁、巴士：<1 />[哔]的一次轻触即可通过检票口",
  "Just go through the gate by placing Welcome Suica": "只需轻触检票口的信息读取处即可自动扣除金额",
  "Easy shopping": "便捷购物：<1 />[哔哔]的一次轻触，<1 />即可完成付款，轻松简单",
  "Suica can also be used for shopping": "Welcome Suica 不仅可用于乘车，<1 />也可以在有Suica标志读取器的商店购物",
  "Others": "其他:",
  "Reusable (rechargeable) function": "·在卡内金额减少后，可重复充值使用。<1 />Suica带标记的自动售票机均可充值<1 />·无需缴付押金<1 />·从使用开始日期（购买日期）起28天内可用，<1 />不可重新发行<1 />※不退还充值余额",
  "Where to Buy": "Welcome Suica<1 />贩卖地点一览",
  "JR EAST Travel Service Center": "JR东日本旅行服务中心",
  "Narita Airport Terminal 1": "成田机场第1候机楼",
  "Narita Airport Terminal 1 - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>成田机场第1候机楼</2><3 />8:15~19:00（全年无休）",
  "Narita Airport Terminal 2·3": "成田机场第2·第3候机楼",
  "Narita Airport Terminal 2·3 - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>成田机场第2·第3候机楼</2><3 />8:15~20:00（全年无休）",
  "Haneda Airport International Terminal (Tokyo Monorail)": "羽田机场国际线大楼站（东京单轨电车）",
  "Haneda Airport International Terminal (Tokyo Monorail) - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>羽田机场国际线大楼站（东京单轨电车）</2><3 />6:45~20:00（全年无休）",
  "Tokyo Station": "东京站",
  "Tokyo Station - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>东京站</2><3 />7:30~20:30（全年无休）",
  "Shinjuku Station New South Gate": "新宿站（新南检票口）",
  "Shinjuku Station New South Gate - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>新宿站（新南检票口）</2><3 />8:00~19:00（全年无休）",
  "Shinjuku Station East Exit": "新宿站（东出口）",
  "Shinjuku Station East Exit - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>新宿站（东出口）</2><3 />9:00~19:00（平日）<1 />9:00~18:00（周末及节假日）",
  "Shibuya Station": "涩谷站",
  "Shibuya Station - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>涩谷站</2><3 />10:00~18:30（全年无休）",
  "Ikebukuro Station": "池袋站",
  "Ikebukuro Station - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>池袋站</2><3 />9:00～19:00（平日）<1 />9:00～17:00（周末及节假日）",
  "Ueno Station": "上野站",
  "Ueno Station - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>上野站</2><3 />8:30 – 19:00（平日）<1 />8:30 – 18:00（周末及节假日）",
  "Hamamatsucho Station": "滨松町站",
  "Hamamatsucho Station - alert": "+ JR东日本旅行服务中心<1 /><2>滨松町站</2><3 />8:00~15:30（全年无休）",
  "Narita Airport Station": "成田机场站",
  "Narita Airport Station - alert": "+ 成田机场站<1 />根据电车运行时间",
  "Haneda Airport International Terminal": "羽田机场国际线大楼站（东京单轨电车）",
  "Haneda Airport International Terminal - alert": "+ 羽田机场国际线大楼站（东京单轨电车）<1 />根据电车运行时间",
  "Welcome Suica ticket vending machine": "Welcome Suica自动售票机",
  "Promotion Terms and Conditions": "促销活动参与条款和条件",
  "Campaign Participation": "参加条件",
  "(1) Please make your campaign entry through this promotion website": "(1) 请通过此促销网站参加此次活动。",
  "(2) By participating in this promotion, you agree to these terms and conditions": "(2) 如果您参加此次促销活动即表示您同意以下条款和条件。 ",
  "Reception of the campaign reward": "领取奖励品",
  "You will receive the campaign reward": "您完成参加本促销活动后,向酒店员工出示成功参加的网页画面，以获得奖励。奖励品供应有限，送完即止。",
  "Handling of Welcome Suica related information": "Welcome Suica相关信息的处理",
  "The information related to Welcome Suica": "有关Welcome Suica的信息将用于此促销活动，如下所示。未经您的同意， 第 (3) 项指定的用户不会向自身以外的第三方披露或提供您的信息（ 除非由于法律义务上的开示要求）。",
  "(1) Purpose of data collection": "(1) 目的",
  "Marketing research and other research and studies": "为了支持市场研究和其他研究",
  "(2) Data to be used": "(2) 使用的项目",
  "Your Welcome Suica ID number, Welcome Suica": "促销期间的·Welcome Suica ID号，Welcome Suica使用记录包括使用日期和时间， 商店， 支付金额等）",
  "(3) Users": "(3) 用户",
  "East Japan Railway Company and their business partners": "东日本旅客铁路公司和此公司的业务合作公司",
  "The users may use the information related to": "用户们将使用与不可确定个人信息的统计信息的形式去运用此促销相关的信息进行市场调查和其他研究。",
  "The English version of this": "本条款和条件的中文版仅供参考，一切以日语为主。",
  "Contact us": "详情咨询*",
  "Tel": "Tel",
  "Business hour": "营业时间",
  "* Japanese only": "* 仅限日语",
  "Please show this screen to the hotel front to receive premium goods": "将此屏幕出示在您入住的酒店接待处即能领取惊喜好礼。",
  "Consumer Feedback Survey": "客户意见反馈表",
  "Let us hear your voice": "请配合问卷调查。 （所需时间2分钟）"
}
